
Войти в каждый каталог и выполнить ./build.sh

ВНИМАНИЕ:
Для работы с git_example скопировать этот каталог ВНЕ данного дерева каталогов, сделать в этой копии команду 'git init' и запустить ./build.sh
